hi 淡友（161）

slow

見到隻熊仔 15:51 放咗9球貨出嚟

等左成分鐘都無人開

牛過

好 聽日跌番

連指好一面倒

你1001嘛

過夜牛揮手

好驚

我指意你開架

熊佢老母

應該你開呀

今日氣氛唔錯 好似個個都有斬獲

等開POST, 以為斷左線

驚就減啲

66停牌

單邊市 不嬲大家好

聽朝 再黎QQ +100

係咪一定1001開
有次唔小心做1001, 糾結左好耐開唔開

唔想過夜麻

4:30出記招

我唔係1001我唔開

係囉 賺夠就走

係呀

所以我開左囉

近排好似係

洗唔洗咁驚
近熊?

又4點啦.... 收工

大市成交 851億 未算瘋狂

但我都開左

終於唔係Ray巴開post

66馬屎坑 不續約
跟著到邊個執屎

又我 傻的嗎

357收市

睇住唔講野

RayRay司令(開po專員)

連呀婆既收息愛股都咁樣
港女滅亡不遠矣

係比馬搞到成pat屎

認同, 本周見27000

85b成交 都唔係好多

收市又要去工作對沖了
成堆野未做過

成個post 好high

巴打, 我頭先想入27, 但係入唔到, 今次走寶了

咪搞呢d，唔想做

年頭O個時某銀行仲SELL 我QQ 既ELN , O個時QQ 仲係4XX , 息率仲有6-7%
如果我簽左呢份約, 我就要迫住39X 入QQ

好撚ON 9

得我好DOWN

牛過左夜 希望聽日加大

小注跟左

好難令你開心喎 叫男神幫你

而家銀行為左跑數同份佣乜野唔犯法既都做得出

傻左呀

殺啊

佢都幫唔到我Orz

今次唔係極限

睇暗盤啦FF怪

牛/call 有無同志

又可以沽一沽過夜

極限係本行 但係淡季要出去 搵下外快

好差既話, 唔好講我知

有 5仔收市競價先黎料 我屌

紫巴

殺淡友

你自己睇啦唉死野

日頭既時候就贏錢
夜晚既時候就輸錢

最後埋單 28248 + 429 89B

夜晚帶給我地歡樂

下晝睇唔實市賺得好少
但今日11手熊過夜

28,248.88 尾數好重要 好快28,288.88

打錯 28,888.88

今朝齊頭28100

帶埋我呀

仲有兩分中開 幫小奈打打戲先

88,888.88

希望今個星期到

我都睇緊

我好驚呀
第1次買股票時都無而家咁驚

聽日好淡大戰

熊方283-285請進場
牛方282請進場

現貨收市先上282
大芋欲蓋彌彰

你地都係玩牛熊?

好耐冇見過收市後期係升

牛3黎姐 再升上290 ok?

1·24

66聽日復牌，後日出業績
利申 持有上述股份 + ticker長紅

淨係Q牛過左指數牛對唔到盤
覺得聽日會高開

我去陣廁所先, 一陣d同事以為我痴左線係到喊

大家都睇緊

有條友一球咁扔出黎

見到車左落去

孖左嗰d 唔放要補倉

16:16 【中国7月外汇储备31179.5亿美元 连续两个月调升】格隆汇8月7日丨中国7月外汇储备31179.5亿美元，连续两个月调升，预期31070亿美元，前值31121.3亿美元。

唔好屌殘體，照copy and paste

285夠數啦

夾夾夾

絕地大反擊？

牛三

新牛星期4?

落街買野食先

睇高少少

大芋話聽日殺熊

市場先生今朝幅圖唔係睇跌咩

期

聽日66應該跌2%

係既話就仆街

係咪好興奮呢連燈仔

依度一興奮 就好驚

死開，唔好破壞隊形

牛軍上呀

上埋聽日好啦
睇住我隻熊

一牛一熊過

好超買

咪係，QQ 370無你份

你地平時睇圖係睇1min定其他？

1分鐘圖感覺多雜訊

恆熊700牛

據《中國日報》引述未具名官員報道指，內地或很快推出更多舉措來穩定投資增長及支持信貸，以緩解投資放緩給經濟前景帶來的隱憂。報道又引述國家統計局經濟學家潘建成表示，警示政府要避免再出台一輪導致產能過剩和債務增加的刺激政策。(lf/u)~

阿思達克財經新聞
網址:

我3同5多

我有時睇1分鐘，好易出事

睇落好似15min最好，其他巴打有無試過？

睇1分鐘出事？

3分

終極一昇

5 ,15 恆期 國期 上證 A50 德佬意佬 成份股表現

嘩 痴線

即係買波幅

288熊

有66正股 聽日係咪可以走得

66好大獲

聽日拖累大市？

咁又未輪到佢

比重0.68% 拖條毛

睇來今次沙中線唔止依家報左既野咁簡單

個股仆街姐
大市有排都未到佢

今晚睇隻大戶熊持貨量先

等阿爺救巿

66插到30 Qq昇幾蚊拉番平囉

有冇人熊過

d勁人都睇1分鐘架

牛熊一齊過

咁睇好狗鐵?
起碼插一半
唔係政府養住根本只值$10幾

屌, 今晚又爆升, 夾死熊軍了

新手呢

你唔係牛過咩
熊過夜

睇FEEL

你都識畫圖架

夾死了，搏佢升唔過286

但我畫完唔準

等埋今晚街圖再諗

聽日熊佢好冇?

呢樣真

我又覺聽日似平開要走實走到

其實你點畫

高開+600 DH +1000

聽朝不問價allin牛

巴打你都用15分鐘

係未比較下覺得最好

聽日係咪又可以升

高開6000 DH + 10000

你講邊D圖先

原來沒得熊

高開60000 DH + 100000

287full load

上3幻8

恆指牛熊發達預想圖

高開600000 DH + 1000000 DL收0

其實我好少公開我D圖喔
同埋而家都無心機畫

又 high

聽日熊佢老母
直接dl 270

聽日賺足一百萬點 手足有冇睇啱邊塊地

呢度班友痴左線

買起成個冰島日日同冰女啪啪啪

聽日啲地即刻炒起晒

唔好咁沒心機
你隻塔唔係跌好多咋

不了 跌到0點時 大恩惠用1蚊收購全港藍籌

買咗個島玩吓

我出2蚊

買中國島

之前我隻311, 升1格,我都係條街喊呀
你覺得我仲可以好平伏咩

又係到測試連指準確性，係咪諗住上市

我FD話暗盤走.......
明明係佢同我講長揸十年

聽日開返個戶口
開市不問價入
咪賺返囉

聽日升500點 殺287重熊好唔好

留比孫仔

好想沽爆佢.
夜期一開

好

支持

你地就撚想啦
熊市想升？ 慳d啦

紫清
你仲有沒熊係手?

如果qq跟升，287熊俾大户食又點話

297

無
今日經歷佐兩段高潮

咪臭係
點睇而家都係熊市喇
熊市買牛

我唔會囉
我做人好有原則
違背初心既事, 我唔會做

DL買熊,DH再買熊?

係9:50分..
第一個DH止蝕佐..
然後反手700 期貨...
然後夾到仆街

紅燈 紫巴又賺

奈奈講野好正

夜期暴跌10點 仆街了

收手喇清

離開股市,活得更好

次次都係賺先再挾

最後係爺爺帶領下..
斬殺佐3200
反勝

聽日你牛定熊

你應該問今晚

咁今晚你點操作

一指錯

一棍向下

聽日地鐵領跌 跌到落地核

聽日一定熊市了

牛軍冇喇

隨波逐流只會令人忘記自我
人縱然賺得了全世界，卻賠上了自己的靈魂

drop to zeo

夜期一大棍... 熊市真係唔好亂開牛

Hsi日線圖似行返range ？

咁文學既喂

地鐵呢d 垃圾早跌早超生啦 拎錢炒返起股王

10幾點就呱呱嘈

星期二大事件

聖經入面請

牛軍投降了

你睇聖經嫁咩

信唔信立秋轉勢？

借問聲連指係幾耐無試過咁一致

讀書時要睇

你太遲入黎，當仲係50幾個時
成班友好似贏左個世界咁連贏幾日牛

你又唔係信又扮野

又一棍（10點）

好多手足已經退咗休 得番我地仲喺到追本

聽日肯定奶屎

信，我跟住師父一路賺緊

唉 講埋d衰野

唔打喇唔打喇
投降喇

未必既

失左重要支持位(282)

我都要追本

師父好癲

現貨計返仲係282

當人搵唔到能夠支撐自己嘅信念時，就會選擇相信宗教

個幾點 你同佢地咁 我仲話同人講覺得你幾好

主席 我要求點人數
牛過的請
熊的死返出去

信師父有樓睇

太遲識男神

我只係知道聽日我奶硬

一日綠一日紅 點夠佢玩呀

奶梗屎塔呢獲

佢從來都唔會care我

坐塔奈奈

咁各下自理

牛三gogogo

早果排仲想重注買港鐵收息
好彩沒買

又叫我

Relax 收左市la

之前有人同我講港鐵極賺升值潛力

突然正常翻

諗起5年前 我換左好多人仔

我就係手頭上100%賣晒啲股
無喇喇又手痕想買啲收息股
好彩果陣沒買

好耐無試過喇 0920 暫停買賣

升佢老母

運輸及房屋局局長陳帆出席記者會時表示，早前有傳媒報道，紅磡站月台層板工程有鋼筋被剪短或不妥當安裝，政府高度重視並表明嚴肅跟進，6月已宣布成立獨立調查委員會。他指出政府要求港鐵 () 就事件公開相關報告，港鐵提交報告後路政署作出跟進，並就技術事宜及工作等提出質詢及要求澄清，港鐵續於7月13日回覆並提交連續牆圖則，惟路政署及屋宇署留意到當中有嚴重偏差。 陳帆指出，港鐵公司工程項目管理團隊6月15日及7月13日提交的報告及圖則明顯前後互相矛盾，採用的螺絲頭數量較早前提及少2,000個，多番追問仍未能作出合理解釋，政府認為事態嚴重要需及早公布，認為港鐵公司沙中線工程項目管理團隊有不可推卸責任，對事件感極度遺憾。 他續指已召開緊急會議，要求港鐵解除相關管理人員職務，而港鐵董事會已於今日(7日)上午召開特別會議跟進政府要求，稍後會再向傳媒交代。他表示，已將資料轉交警方，並會提交予獨立調查委員會，亦會委任數名資深管理人員組成顧問團，加強沙中線工程管理。(el/da)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-08-07 16:45:00

洗左佢囉
一係去銀行做CLD倒掛返佢

運輸及房屋局局長陳帆出席記者會時表示，早前有傳媒報道，紅磡站月台層板工程有鋼筋被剪短或不妥當安裝，政府高度重視並表明嚴肅跟進，6月已宣布成立獨立調查委員會。他指出政府要求港鐵 () 就事件公開相關報告，港鐵提交報告後路政署作出跟進，並就技術事宜及工作等提出質詢及要求澄清，港鐵續於7月13日回覆並提交連續牆圖則，惟路政署及屋宇署留意到當中有嚴重偏差。 陳帆指出，港鐵公司工程項目管理團隊6月15日及7月13日提交的報告及圖則明顯前後互相矛盾，採用的螺絲頭數量較早前提及少2,000個，多番追問仍未能作出合理解釋，政府認為事態嚴重要需及早公布，認為港鐵公司沙中線工程項目管理團隊有不可推卸責任，對事件感極度遺憾。 他續指已召開緊急會議，要求港鐵解除相關管理人員職務，而港鐵董事會已於今日(7日)上午召開特別會議跟進政府要求，稍後會再向傳媒交代。他表示，已將資料轉交警方，並會提交予獨立調查委員會，亦會委任數名資深管理人員組成顧問團，加強沙中線工程管理。(el/da)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-08-07 16:45:00 好消息爆昇

油價要升，侵侵搞伊朗

據市場消息指，港鐵公司 () 現任董事局非執行主席馬時亨將於今年底任期屆滿後不會續任，另有多名港鐵高層亦將換班。 該股已於下午1時正起停牌，以待刊發有關公司內幕消息的公告，並預期股份將於明日(8日)上午9時正起復牌。(ta/a)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-08-07 15:53:33

唯一一隻正股都死 我眼光都算唔話得

收息點會買66
823先係當世收息股王

點解係好消息??

可能爆到變紅底呢
馬生不能續約

讀咁多書做專業人士入埋大公司都係難逃被炒魷命運
所以話係香港讀工程仲衰撚過做狗

嚴重既唔會咁快復到牌

都有考慮過阿果陣
但地產呢2年有隱憂
所以沒買到

據市場消息指，港鐵公司 () 現任董事局非執行主席馬時亨將於今年底任期屆滿後不會續任，另有多名港鐵高層亦將換班。 該股已於下午1時正起停牌，以待刊發有關公司內幕消息的公告，並預期股份將於明日(8日)上午9時正起復牌。(ta/a)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-08-07 15:53:33 呢個news 先係

等中鐵建/中車拆骨收購狗鐵再變紅底股

我架中車早走左

係就快啊 起碼啊爺大把水，又唔洗係我地班納稅人個袋到拎

聽日一定大撚把人不問價沽66

同中興一樣 低撈

撈底！！！

港共中共唔會俾樓價死
太多利益關係同政治安全

香港唔同美國有民主
03年已經試過一次
689, 淋病唔會再重滔覆轍

撈底姐係接火棒
我驚見到開市價已經唔敢撈

借錢派息已經夠哂on9

聽日再算 唔岩價位我情願坐下先

羸蟈而家連自己啲A股都救唔掂
香港樓佢更加搞唔掂

真係要收息股
5仔/內銀好d
823 總有一日見頂

收息股都係等下年含指一幻八時先掃貨了

買11好過買5仔

收息股梗係兩電啦(唔撚係電撚)
2隻都有外太空生意跌成千點都唔跌一格

港鐵要將潛在損失轉嫁俾消費者。估計未來五年加票價一倍
爆升

學誠哥將業務拆骨做SS再上市
整個港鐵地產--SS 港鐵車務--SS
當ATM咁用黎科水掩債
而家呢個政府為錢真係乜都做得出

馬時亨唔獲續約
好消息刺激大市向好，重上287

CEO提早退休咁益佢

稱呼唔同姐
MTR從來唔炒人
只有迫你走
第一日出黎打工咩

qq出新牛熊

提早退休無損失，大把退休金

掩口費姐
班高官最鐘意冇得撈之後就周圍9UP
馬屎坑王永平薯片

聽日跌幾多點好?

連指係升 ？

285 286會唔會係阻力位？

牛牛又進化左

搞期貨好過啦 轉會!!

10同20 第一關

召喚正恩巴

太早放入唔返

全球升災

牛三b is coming

牛三啦，一放就升多300點

不枉我 晚晚提心吊膽過夜

經過呢幾轉 晴巴樓都買到幾層
做埋生意發達

唔好咁講 其他人搵得多過我 今日我都無乜操作過

你班仆街吖，我一行開你哋又咁撚hi

佢星期五牛咗到而家都未放

驚閪咩
同286仲有段距離

聽日就殺返落274

掛35睇下入唔入到

直係hi撚到隊返落嚟就好撚好笑1

特首原來留佢兩次 幾威水

無咁誇張下話 比盡佢5%內

轉頭睇牛熊倉同外圍

我都好撚驚 成班友好似唔著衫同大户講屌我呀

驚聽日一高開就畀港鐵拖落嚟

香討好多人仲睇淡既 未有牛3既膠post

聽日高開就轉熊軍

我最撚驚圖太狼條傻鳩反手牛囉

上次咪乃左野

岩嫁啦！ ！聽日就夾爆啲淡友嘅春袋！

牛軍要小心熊軍埋伏
上次殺完288 熊 就free fall 殺到番276牛
傷亡慘重

連指反向槓桿，數錢數撚到手跛

連指三倍做空恒指

想賺12000$

胸有成竹坐到尾

唔識睇連指，都唔知邊個係連指入面既QQ,1299，都無方向

笑左

想問下晴巴
你係放晒再入定放住手頭上個啲，再溝貨？

紫貝巴

重磅股

肩哥停咗牌，而家好零碎

點睇到咁多indicator架？

好似係早兩日更新左支持多副圖

update咗成個幾月啦 有無用過呀

唔係update呢樣呀，係個分時圖都可以擺三層指標

呂布，白老大，睛巴果d咪大藍籌

屌 仆硬街啦 你老母

夠晒仆街呢間野

熊左， 挾緊

賣一半 落去再溝

呂布炒埋今年個大波市應該可以喺瑞士銀行做vip

均價已經負左數都唔係好識睇

我地就喺冥通銀行做vip

大户已進駐恆牛

幫我開個ac

好想洗你地d大藍籌股

港鐵佔恆指好少，你諗定大戶轉倉轉邊隻仲好

擔心畀qq拖累仲好

識玩，師傅招無限均注大法你都學識埋

要成球嘢一手喎

港鐵跌撚到30蚊 都唔知郁唔郁到恆指50點

即佢地係布QQ,白友邦，晴匯豐，已經佔左連指29%，一致睇好咁咪即係恆指

今日 0.068 掛兩球熊走鬼嘅巴用FB SECURITY 最後唔知點呢

No 五仔同QQ 昇少少已經level

0.87% 完全唔使驚

哈哈 花生指數急昇

所以我咪比左個膠

果個會唔會係圖太狼嚟

唔好hi 呢幾日過夜都訓得好好

隻野抗跌算勁 可能揾佢追番跌幅

37:63

聽日同我跌！

個比例係咪調撚轉咗

287聽日

有63%嘅手足可以數錢

275重貨區

貼倉

Thanks 上次貼過一次倉全啪 ！

Gg了

可以 聽日你就唔會再喺個倉到見到佢地

聽日數錢?

9:30 暫停買賣

累全家呀
molamola
我啲平牛冇喇

想賺13000$
聽朝入咩好

嘩公開處決

點解一定要13000$ ?

想試吓賺齊頭 唔想有斗零

想轉多手正股退休

冇可能既事

都係

即聽日高位28888，好好意頭，大家一齊發

最近個post好似少咁d野喎！！！
有無人發現

少左咩

做100個trade

ok 又升得

我連阿婆都不如

4000幾蚊姐

係跌咗34成淨返4000幾喎

D熊一早走到好走啦 夾爆

好快變40000幾蚊

hsbc手續費幾錢

笑死

好似幾舊水

有錢人

聽日實上287

咁買十手八手真係唔好用hsbc

大戶熊仲係一股都未走WOR
286熊都增加左1億貨....嘩 ....比D力啪晒佢地

大戶275牛只係增持左3千幾萬貨咋

道指期貨

09:20

佢尋日都有貼過倉，個時得一隻 家下多左隻

係喎，係一個好好既case study ,買牛熊就算俾人夾左3成到5成都唔止蝕，我曾經都試過

佢指聽日當跌左4000幾蚊

仲嘜要做傻事

發動技能貼倉-黃天擊殺

佢應該真係咩都唔識

分兩隻交易費都蝕啦，係咪on9

貼倉大法

太早升 一陣倒V
274見

過夜牛 !!

豬左咪再搵過囉
呢度大把人豬到退出

我地不如諗下點樣幫佢

330，000 空格都知6位數

斬⋯ 唔係可以點

333.333.00

30幾萬
我得你3成喳

你都好喇 可以入平貨
我成手蟹

點幫?有錢就反手一係極限熊，不過都要有錢先救到倉囉

大芋

點解唔用渣打買 佣金都冇最低消費
但牛熊好似都冇最低消費100蚊

毅進星 $100

我成副身家得你呢個倉3成
啱啱到6位數多幾舊水

好, 食左先 !!

淨計買入，賣出都係要俾佣金

有理無理 袋左先

所以佢冇賣

個0佣唔係下年先退返咩

好買唔買係要買瑞字個啲
聽日等88

唔洗賣啦 大戶幫佢慳一筆

但牛熊都要比? 我朋友用恆生買賣牛熊冇100蚊最低佣金

原來是QQ輪 我以為是恆牛

今朝回落個下就好放

人仔愈戰愈勇6.82

所以我有滙豐都唔會攞嚟買股票囉！
屌撚咗佢先有呢個濕鳩0佣

返緊工無時間揀啊，到位無理咁多即入

幫我睇下5年前係幾多

6.2

我就係嗰時換架啦

叻

股市匯市齊齊升

操控匯率

我換左廿萬人仔
即係蝕左幾多

屌笑撚死

蝕咗0.62個點子囉

之前試過見$6

咁即係幾錢人仔呀

奈奈係真心膠定扮🐷

睇返港紙對人仔先啦

自己計啦廢事你又心跳加速

佢係真心嫁

都咁多年啦
應該無咩應覺架啦

我好開心到今日都仲有人認為我裝傻扮蠢
即係至少大家覺得我係扮蠢=唔蠢=好醒

師傅話聽日唔跌淡倉要撒
我坐緊百幾點

笑左出黎

我都唔記得我嗰時兌幾錢
不過應該係近5年高位

真係唔好近佢咁多，連自己都膠撚化埋

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周二(7日)跟隨內地股市反覆做好，若收市可企穩28,000點以上，投資者需小心大市短期或出現較大幅度反彈

係咪覺得我邏輯推理能力都幾好呢
你細細聲話我知就ok

巴打你啱
用左呢個名後連跌浪都miss埋

傻啦
我上左連登之後已經醒左好多

好正，點解唔早D入黎傾計，笑撚死我

人地意志堅定，視死如歸

會唔會係你笑點太低
我明明講野好認真，成熟，穩重

真心膠

邊度醒?學咗麵仔

需要性交轉運嗎?

仔你都岩

我唔準你地再話我戇鳩

需要

哈哈哈

戇鳩

有朋友讚我醒左喔
仲問我係咪假扮，平時無咁醒

唔好啦，過晒啲黑氣俾人
我唔做啲咁嘅陰質事

老美cls 哥舞昇平

Gogogo

我以為得我一個覺得牛奶奈奈係男

你尐frd真唔話得，咁樣慟鳩你

男的也好

我最憎人話我戇鳩
我只不過同主流思考方向唔同
但唔代表我蠢/傻/戇鳩

我 d put都蝕住走
信師父啦

其他人講我未必信
但連我男神都咁讚我

牛五!!!!

你唔封鎖左我咩

288熊幾千銀姐
要追返唔難

我百毒不侵

我都覺得係

順便俾埋我啦

全因有蝦條食

我係牛奶奈奈
唔係司徒奈奈呀

屌好撚癲水瀨巴

唉我d熊等收皮

我男神係聖人黎架
唔好褻瀆我男神

正常女仔form1之後唔會禁講野

水瀬不嬲都係咁喎

Put做咩要走

逄高加沽咪得

可愛係冠以一無是處嘅人嘅形容詞

升災

你個名係走可愛風喎

師傅話沽要浸浸落
唔識沽要跟佢沽咪亂沽

9點半 又要準備刷錢

好少人讚我可愛
因為我才多其他標籤

夜期係咪咁癲

你做咩咁傻
我話想買熊
你都話唔好買架

咁你個死靚妹電話呢

走剩3分1
隻野月尾到期 縮得好快
挾起上黎唔講得笑

奈奈呢個名成日令我諗起奈子

呢條友都幾醒
停牌前一分中就沽左一注出來 應該收到風喇

咩係死靚妹電話？
Sailor Moon 電話？
係咪我地有代溝

同你一樣咁傻咩傻婆

好多人都話我同個網名好似樣

屌我以為夜期癲姐,點知呢到重癲

近呢兩個禮拜 只要夜期一開即揸一張 每日都收硬錢

咩呀 你唔好扮野WOR
我同你一齊牛過架WOR

我唔買牛熊啦

係邊到可以睇到

我唔會離開既市場巴

係呀，sailor moon

係 夜晚賺夠 已經好耐唔駛早起

你都唔岩玩牛熊

矢吹

你個名係咪有咩特別意義

聽日執錢喇

啊
你講我iphone個mon貼呀？

睇埋聽朝先啦 企穩282 唔爭左睇下繼唔繼續挾埋上285 個陣先再加

我唔岩買股票

岩屎塔

今次呀爺唔再係兩三棍70點
起碼有廿幾三十棍

不如將舊錢投資落我到

又話唔係扮可愛風

清，有眼光

我英文名係milkmilk 所以咪叫牛奶
奈奈個音又近似奶奶

你唔好咁啦

挾幾成百點
但夜期挾得多 通常第二日一開都無呢個數
之後升唔升得起就另一回事

真

挾高d比我沽返
成日挾走左miss左跌浪

又賺

點解禁講

肥妹幫我買架
我鍾意愛麗絲

升災，畀返啲錢我

升到你唔信

牛奶奶奶

それだけです

三日夾一千

今次miss左跌浪既話 我就咩都唔做
等師父指示反彈浪 再入call

夜期又一大棍

奶奶

岩啊 等佢升到咁上下就一棍打落去
到時仲唔fatfat

Rsi掂到70啦喔
係咪要跌下

威威做咩仲入熊

冇啦冇啦
貼左熊倉
聽日熊軍收得皮啦

咁多奶既咩

麻煩連登好友冷静d

我唔想咁快開put對沖

多到瀉

P圖改做牛再貼過

咁諗唔到叫咩呀嘛
我又唔想用筆名

好快殺返落274

Put得架啦

高追的淡友

286 已經 8成
聽日FULL LOAD 硬 !!
後日啪

之後嗰廿幾三十日

熊軍會戰勝歸來

聽日都係put定先

每次睇住連指都數錢

即改 !!

無撚有錯

正啊喂 又高水

但我最近成日追唔到果下

唔好呀
287仲未走架

你話大戶唔mon post我都唔撚信

上次去到287 就比熊軍一野隊爆到 275

睇著熊仔重貨就知幾時入嫁啦

比機會你極限價入
平到絕喇

真膠定假膠

要溝好多手先拉返均價

痴9線, 用日線黎睇RSI ?!

叫啲熊熊咬你

上次去到29083喎

真膠

無討論過RSI

下
得都係咁睇

29083 - 285頂左3日 引牛
去到287開始先插 一日咋

奈奈快D托塔鎮壓牛軍

你驚d牛撞死你仲好啦

誤會左 以為講緊RSI >70

我叫主耶穌升$1俾我走
其他留番俾大家賺算啦

有錢就可掃上,
根本冇咩技術可言

Rsi 過70都會跌架
唔知跌幾多咋嘛

老尾冇力，沽老尾揸港股

技術分析本身就係分析人地點用錢

中間橫行真係引死人

隻屎塔直頭係二代小米，一定會先低後高，你今次fatfat

我同佢地斷交左好耐

你有無呃我架

我又飲

撚狗撚到

升到招股價上限1.58先好走

同你斷交岩嫁啦 我都就黎要同你斷

架車直通屠房

你認真
唔好呃我喔
我好易信人

我就係睇重貨區等大戶熊打靶等到miss左

聽日個市好，隻野多數有得炒，市差咪潛住水

毛巴同好

黃金比例都黎啦 太短我覺得唔會太準

唔好咁啦

小朋友咁點搞呀奈奈

咁你carry下我
即係聽日升到1.58走啦？

一定有

Nako真係好靚

我大過你架 小朋友

姨姨

但係我鍾意美久多啲

點呀 uncle

做得你老豆添啦

小朋友幹大姐姐

證明咩？

我最鍾意成熟穩重嘅男人
算命都叫我搵最少大我十年

美久都靚，為左奈子我連produce48都追埋

不要迷戀哥

算命話我個伴侶係離過婚/大過我

美國牛三 人人魚翅漱口
香港熊三 人人食屎充飢

大把啦

中伏位, 守到285 3日 再開車爆上287 點知 再倒車 大插殺左好多牛 (呢下一世都唔會忘記)

沈門眾手足攬 女

最大獲係一開288熊 0920 暫停買賣
之後開始急插

男人短命過女人 仲要大十年

道指鞭鞭有力

肯定係港鐵高層

你又係絲

供完股/跌完 再大手買入 自動增值

高層仲臨尾一分鐘先放 都幾高吓

同小朋友一齊好難頂
好似湊仔咁

試過同個大我30年無代溝

咁咪啱囉，例子小甜甜

聽日升災

實係收到風

今日都冇殺過牛 唔算

男人就無咩所謂既 係女蝕底姐
男賣咸鴨蛋個陣 女就要孤獨終老

有無人玩短炒正股架

我係巴

細價我有玩

港鐵單野影響唔到夜期

正股要有一大筆錢先著數
一大舊錢出入 佣金其實好貴

細價就不了

我係巴
仲話我40歲有大劫，會死

佢跌到10蚊都是影響輕微

有錢玩大價就唔會炒牛熊

拎啲遺產去搵小鮮肉

唔關事既

屌乜撚又劍指

港鐵=垃圾 唔得閒理佢

睇相佬

正股同牛一齊炒

係囉，我都分大細倉玩啦

阿婆搞小鮮肉

唉

我算幾次都話我嫁有錢人，做少奶奶奶
我問可唔可以靠自己，佢話只可以靠男人
我問可唔可以創業，佢話死得仲快
人生真係好黑暗
點解我咁有才華都要靠人

俾一球你過一晚，肥婆阿婆，屌唔屌先

我700用左大半個正股倉

美女好勁，難怪阿侵睇唔起阿爺，根本無得比

所以要努力保養

唔好玩細價, 個莊一走佬 你就唔知要坐幾多年貨

但有無算個男人幾時出現先

不嬲唔玩。

人地一直牛3

無呀

蒙面入閘我屌呀 叫翻10次雞中和翻

聽日正股轉會

咋咖

咁咪係囉，有錢阿婆都屌啦！

啲盼相佬係咪用同一個apps去算命

邵音音一球白清受唔受？
屌屌下個假髮跌左落黎

升慢左?

屌

我洗撚咁漕質我細佬呀，我屌多兩條十八碎唔好

受
快點強姦我

咁又係既

咁撚勁水瀨巴

DJ 爆升

QQ 重上360

證明係好有錢 一球係打動唔到佢

上次有條𡃁妹食咗我幾千銀日本嘢，俾我砌到佢嗌救命啦！
no free lunch

起碼加個零先可能考慮

Fatfat喇qq cow

700 5

都唔係呀chiling我打洞呀

咩料 喺街齋企出哂汗

升咁少

玩開brk.a 100股咁炒

5仔我會入 700正股太貴

成日用你d技巧恰靚妹

點識架

咁佢都enjoy咪得囉

上網，臭放學

囡囡正宗又食又拎

上網點識。求教學

唔怪得啲人成日話請我食嘢
好彩我話番屋企食飯

190型男

聽日追call

教你唔到喎，我一上網就好多pm

型仔有錢咪識到

肥醜矮窮毒

點跟

咩網
tinder can't eat

唔係我主動請佢，佢想食，食咗無錢俾咁囉

可能人地鍾意你嘅才華呢

sor9

會盡快有才華

貼錢都制啦

介唔介意講間餐廳名

終於明點解連狗唔開pm 又唔俾人交友

吓，tinder初初開時我識得最多喎，全部有圖有真相喎

組隊互含 男OK?

白清引發世界大戰

好呀 平時見囡囡用口戴套好純熟 想練習吓

too late 353+348買齊哂

kisume囉

點解唔用手

夜期爆升

340坐上嚟

算，唔講啦

上網search唔到可能已執

175 Flinders Ln, Melbourne VIC 3000, Australia

聽日買咩好
想賺13000$

講多啲升多啲

點解制裁伊朗對美股無影響咁

歐盟繼續同伊朗TRADE
特朗普話會同佢再傾一份新協議

制裁伊朗 美股利好

想搵香港好食嘛，去食元氣一杯啦！
日本正宗博多佬做嘅，又物有所值，又日本直送

發過周潤發啦

都話美股牛三

搵日去試試 THANKS

原來我有去過，幾平

355先上船

白清貴庚
𡃁妹都頂唔順

仲敢自稱阿婆

80後

副司令報到
召喚牛軍總司令!!!~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

晴巴

今朝開市放左買恆熊， 下午先買返
坐緊熊

東京宅男重鎮秋葉原 竟出現誇張「乳野郎」拉麵店

組團

牛軍聽日要同面仔打對枱

唔怪得，仲後生
我真係Uncle

面仔要咩？

開post到而家都未見正恩巴浦頭

短聚下，聽日我就走

唔細啦就4張

正恩巴係咪去左數錢

一到4，好撚大分別
唔做運動唔得

RIP \|/

我覺得好多人食糊，回完先升，留一半掛

宜家都一個禮拜做三四日，兩日做gym,其他時間打波滑水

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

聽朝9:20 QQ+10 港鐵+100 大家話好無

長揸好咩連我都無乜信心

聽日轉牛軍 ！回血！

0005 +5蚊

希望在明天

我俾我d牛你 一人一半

睇下聽日點先

佢話284會開熊

我未有細路時都差唔多一星期做2-3日運動

家陣，兩星期做1次

港鐵插30%都當贏了

長揸熊好咩?

好!!!!!!!!!!!!!!!!非常支持

同細路放電已經等於做運動啦

唔好咁樣嚇我 我5%都比多左架啦

high 爆了

又唔係熊既，等佢回完入翻掛，不過到時可能又轉

人生路上有時要要擺低D野先可以向前行

我想同18/22𡃁妹做運動多啲

真心一問，隻23664 末日call 仲有無得救

我想賺到盡會唔會好貪心

仲有17日!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 正呀

好似開唔到價，升4百仲死魚咁

上個月尾 0.028 入左15手 ，之後走剩9手，呢幾日完全無成交

我地推高番個市去到3萬點 有冇得唸

凡事太盡,緣份勢必早盡，貪勝不知輸

可能得 我都唔肯定

打去卷商屌屌佢

好 咁我等準備吓啲錢先 希望趕得切

貪心係人既動力

call g先係

仲有10手11291 今日爆升先升得4格 不過好彩係0.01果陣入

大戶熊都要死

我都想

聽朝不問價入牛

收手吧施主

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

幾過穩，聽日買10手先

聽日想貼多隻熊

mola mola

呢度大把人陪你WOR

隻熊molamola

抵你死,反身丫拿

聽日高開300

嘩 熊證大平賣咁著數

聽日買咩好

牛市買熊

贏錢嘅永遠係少數人
牛市當然要買跌

牛熊ratio 47:63

仲問，一見到熊就買啦

睇分佈好多人揸左熊wor

所以今日咪牛軍贏錢囉 少人啲丫嘛

通常個個都話逄高加沽
就挾到淡友溝無可溝為止

can't

夜期回都唔撚回下

訓醒又係另一世界

咁保守

呂布睇

最少

劍_ _ _ _ _ 0

聽日升之後回

聽日一開即打靶

班友癲撚到

一開市就應該入啦 今日個勢咁

我都有熊啊

聽日劍指29000

唔信升唔停，實會夾完

唔入了 錯過左唔強求
聽日5仔 700生性呀

俾你估到你就係大户

咁少唔怕啦

跌就會有限姐 升邊會有呀？

地球毀滅一刻

夾撚到320，到時你再講呢句

打埋288熊就會落番

你覺得最多只係跌到落320 都係跌有限丫 我到時可以再講多次嘅

我啲熊大家聽日 想升幾多

晴巴唔係牛咩？

大c係米真係bear
我小小信念都無

牛軍之死

美國貿易代表周二表示，將在本月23日開始向160億美元（1,248億港元）中國貨徵收關稅。

中美上月6日爆發經濟史上最大規模貿易戰，美國針對500億美元（3,900億港元）中國貨品開徵25%關稅，當時先向第一批涉及340億美元（2,652億港元）徵稅，今次針對的是餘下總值160億美元（約1,248億港元）的中國進口貨。

美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）表示，279種貨品在最終徵稅清單上，較最初建議的少了5種貨品，但最大類別半導體仍榜上有名。

道指真係牛三 距離破頂差1000點

bb早晨

侵侵幾時無喇喇心臟病死？

牛軍又未免太擔憂
上次出清單 裂口低開661點 隨時即見承接 一路買返上來

DL = 開市價

要夾淡倉 今次呢單新聞影響唔到啦

都叫牛軍無咁high

跌跌車

其實侵侵真係次次一睇你a股想重拾升勢
就立即出招
真係睇住黎打

琴日上證仲好似唔係國家隊救市架喎
唔同之前救完 第二日出陰燭既

早呀

終於追完po

而家twitter鳩up都少左人理佢
狂我仲為佢down番twitter，唔識英文都走去留言

留乜俾佢？

DLLM ?

個post好似話同習總fd
我留左： 弓對佢好失望

有大大翻牆話要打倒中国，重中之重係樓市泡沫，一打就爆

又係時候上水

去美國駐華大使館微博睇仲多野睇

連指又發揮作用

開市前先黎9up

今日港股爺閪究竟係承接上日升勢

定裂口低開400點

咩叫跌跌車？

牛軍 準備好戰死沙場未

世事甘易俾你看透？

我啲熊呀 比我走啦

侵侵已幫你，你怕咩？

左右一巴

又panic sell

自燈，求66號開市比逃生門我，我short put左

Usd/cnh 傻撚咗
升災，畀返啲錢我

等睇跳樓

開定 (162) 先~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~大家稍移玉步

我一定帶埋你

IFC等你

我已到中環，宜家上去，你幾點到？

驚咩，23號先做野，大把時間，大戶唔食住肥熊補身唔通食D排骨牛啃骨

牙TEUMP又引熊

上咗去喇，唔見你喎